
                      La película es sorprendente y cumple con más de lo que uno puede esperar de ella, buena dirección y muchas sorpresas, se nota un guión muy sólido y fundamentado sobre todo a la hora de  los cameos y las películas que seguirán en este univero dc,  tal vez el final es un poco flojo pero la película termina siendo muy buena fuera de ello... Los personajes se acercan bastante al papel, sin dudas deja con más ganas de ver al personaje Wonder woman en solitario.
Creo que algo muy bueno que implementaron es que Superman no es el primer héroe qué existe en este universo si no que literal es un novato qué está en un mundo de cartón para el y en esto se está diferenciando y desmarcando de marvel la editorial dc con una perspectiva del héroe pero esta vez como éstos compañeros ya estaban establecidos y en el futuro lo harán el héroe más grande de la historia, sobre todo tomando en cuenta que se viene el filme liga de la justicia. 
Sin dudas una película que no hay que perderse.
        
            